獨遊黎講，外蒙定哈薩克好

外蒙排華

哈薩克就黑警

哈薩克啲女好似得啲

利申冇去過

鬼妹

留名想知大家點睇

留名
6月中去外蒙

外蒙講英文，哈薩克講俄文，你話呢

俄文我都識d 既
不過外蒙英文普及咩，上網睇d 人話唔多識英文

留名
六月中去哈薩克&吉爾吉斯
比外蒙更加純天然冇旅遊化草原星空野馬大漠風情

外蒙啦

蒙古人英文好過蝗囯添
起碼後生嘅講到兩嘴

我8月中都去吉爾吉斯

分兩次去啲咁似嘅地方

前年七至八月去咗蒙古一個月
空氣好差 草原都唔係你想像之中嘅綠色
同埋地方好大交通時間要好耐
最好就去埋個那達慕運動會 好有特色
我去咗睇那達慕嘅賽馬 正
同埋記得食蒙古餃子 好似個煎餅咁 不錯吃

哈薩克好撚悶，除非熱愛行山，景點又遠
外蒙就算9 數啦，扮乜大漠風情，你去到既只係人工建築

即係兩個國家都唔太值得去 ，去日本好過咁

夏天識玩一玩係去冰島

建議格魯吉亞